認真黎緊會同個中女女同事出trip有咩要留意

去四日簡普寨，兩日越南。條女30碎尾岩岩離左婚樣似鐘碗愛有33c未生過仔。孤男寡女好京佢旅途寂寞搵我同佢性交。

我本身係簡普寨約左個escort ，成個雞扒妹咁樣，我唔想條中女阻頭阻勢，應唔應該說佢都約個男escort?

拎同事張相睇下先啦

無是咁的，重作

梗係食左先講

召喚五十肩

叫堅哥比少少意見你

3p

呢d食左有手尾跟,油艇仔機會率高達90%

類似咁，肥少少，波大少少

不了，我京佢告我性騷擾佢，大家唔同部門我rank高少少🤦🏻‍♂️

借Bonix宣傳制憲

碎你老母
咁都冇人屌

屌你老母

樓豬又拎課金錢去旅行

公幹牙清

扮咩牙

喂喂 出左文先啦牙達

個background根本同堅哥一樣喎

冇事咁的
0分

喂喂，做得中層成日要出trip好正常下話🤔

不了，有手足post左lin自己去睇啦🤦🏻‍♂️

個中女係陳獸胃？